 

Плоская

   

пель

 

ного слоя из немагнитн:

1 = 5, 4 на пер

 

пектромагнитная волна падает нормально на поверхность

   

вещества, диэлектрическая проницаемость которого меняется по линейному закону от
о о = 8, 7 на задней.

 

 

поверхности

 

 

Время распространения заданной фазы волны через этот слой равно т == 24 нс.

 

пределите толщину слоя.

 
